突發！馬鞍山警署直播！

push

推

學生動源三位被捕成員相信已被帶入馬鞍山警署

Push

綜合媒體及其他頻道消息，警方晚上於元朗、大圍及沙田拘捕最少三名前學生動員成員，包括召集人鍾𨌺林及其伴侶，以及發言人何諾恆。

據現場消息指，警方指被捕人士涉嫌違反《港區国安法》下的「煽動分裂中国罪」，將被送往馬鞍山警署（即警方国安隊所在地）。

不排除今晚仍有人被捕。

相關報導

#香港新聞

twitter 要人

rt

班狗又多個新名叫意志堅定

Pish

意志堅定到要喱返入狗屋

17樓

港共想直接送中呀？

屌

PUSH

屌淨係識蝦學生 拉啲大人物嗰陣又唔見手法咁低？

Pishhhhh

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

做任啦

Pin

CLS

屌你老味 pushhhh

痴線 以言入罪

請讓路予下列私家車：

車牌：
AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299 黑色五人
FA7762 銀色五人
FY36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129 黑色Benz
HR3858 銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117 白色五人
KB5374
KC5274 白色五人
KK8769 黑色Benz
KL919 紫色七人
KM3393 銀綠色 旅遊巴
KX741 黑色Benz
LH4918 白色五人
LL216 黑色五人
LV1983 電單車
LZ1682
MB741 電單車
MH5576 白色五人
MT1935 綠色五人
MV8171 白色五人
ND170 白色五人 BMW
NH3794
NJ3695
NL1123 黑色七人
NS2956
PB5764
PD7463
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036 灰色七人
PL2916 黑色七人
PT4540 黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 日產七人車
RD5374
RE6439 白色私家車
RF4962
RF5274 白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RM6479 銀色 豐田私家車
RP5974 銀色
RP6473
RU877
RV1410
RY2086 白色七人
RY9938 白色七人
SB251 白色五人
SB1612 白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SG3283
SJ2457
SJ8136 灰色五人
SK349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430 白色五人
SR5974
SS597 白色
SD6472
SU3079
SU7465
SV214
SV1109 灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874 黑色五人
TE5247 白色貨Van
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TF6529 Volkswagen Caddy 白色客貨Van
TG5429
TU4941
TU5586
TW6449
TX4632 灰色五人
TZ7209 黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5324
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325 黑色 Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643 白色Van
UH6937 KIA 白色私家車
UH9004
UH9415 白色Van
UK5467
UK5672
UK9425 KIA 白色私家車
UL5172 KIA 灰色私家車
UL5174
UL6395 白色五人
UL6473 灰色Van
UL6947
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076 白色van
UN6925 白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5284 深藍七人車
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色 Kia
UR7951 黑色五人
UR8263
US2957
US4801 白色 Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365 白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6524 深藍 豐田Hiace 貨Van
UW6754
UW9547
UX415 灰色
UX2764
UX5246
UX7452 灰色
UY2745
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573 灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VA6372 白色豐田小巴 Euro5
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD7463 白色豐田小巴
VD8943 白色七人
VF5726 黑色日產七人
VG5142 黑色七人Honda
VH9738 白色五人
VJ2665 紅色 Audi
VJ7253 銀色私家車
VK4012
VK4257 白色私家車
VK4393
VL6473 黑色本田七人車
VM597 深灰五人
VN3645 白色16座小巴
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU360
VU1619
VU5347 黑色七人車 萬事得
VW7664
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ981 灰色七人
VZ1136 Toyota 黑色七人車
WF3472

之鋒twitter，求大家幫手retweet

Bump

更新：鍾翰林 何諾恆 身處馬鞍山警署 有律師跟進
另一位被捕人士則暫時未知情況

律師都唔識打國安法charge 啦...

痴線

得咁少人

至少暫時保到佢安全

retweet ar

推Twitter 呀

Tui

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場

push!!!!!

想問連登仔係咪仲抗疫唔攬炒呢

我以為佢哋話解散嗰一日會飛走去第二度，估唔到仲喺香港。

2216 更新：鍾翰林 何諾恆 身處馬鞍山警署 有律師跟進
另一位被捕人士相信亦在馬鞍山警署

推呀 屌佢老母

加埋呢條benedict rodgers

推呀

屌佢老母

仆街

全部人幫手RT
要推上國際！

一個鐘後，黑警國安局將會開記者會講佢地綁架學生動源嘅人。

出?

國際見 唔好淨係推連登

推上國際啊

推！

無記錯可以無限期扣留

twitter 應該個個有

推 唔好淨係喺連登圍爐 facebook Twitter ig reddit要人

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場
from fb 和你報 WhatsNews

拉咗！！！！

推上twitter

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場!!!!!

拉咗！！！！
VC 7459

有無人知現場情況

推一推先

少講無謂嘢
要抽水唔好喺依啲時間抽

pushhh!

馬鞍山居民小心

情況緊急 大家參考吓以下資訊：

‪❗️❗️麻煩大家留意身邊朋友❗️❗️‬
‪由今日開始，請各位手足做好安全措施：‬

‪1.得閒清理資料‬
‪2.定時搵身邊嘅朋友報平安‬
‪3.定時聯絡身邊朋友叫佢哋報平安‬
‪4.同朋友夾好暗號，以免手機俾人破解嘅時候俾人套料‬
‪5.出門口留心少少‬
‪6.遇上可疑人士麻煩搵人求助，無論係聯絡朋友抑或係去附近嘅黃店或者議員辦事處‬

pish

Retweet 。推啊

嘩 屌

#大圍
2230 #大圍新邨
1名啡衫女子被捕 帶上銀色七人車 #VP7253

何諾恆部機畀人解鎖過嚟，上過IG
#已factcheck

twitter

睇好喇 唔好救呀